係時候屌醒以為移民就無事嗰班中產！

好心你地班投機主義既中產唔好咁天真
以為場仗輸左之後搞移民就無事

場仗輸左你地隨時民都移唔到
留係香港共享大灣區榮耀同社會信用制度

移民從來都係睇專業技能或者資產

如果你無任何專業資格，又或者年紀唔輕
特別係大公司啲中層管理者
唔好意思！靠專才移民條路你已經行唔到

因為啲外國公司無謂請個年紀大、無專業資格又唔熟當地市場同文化既人做野，係佢地眼中自己國內都已經有大量人材可以用，點解要請個外國黎而充滿不確定性既人黎做

但你自問自己有充足資產移民既話
又不妨諗下去到移個陣仲有幾多剩

當年六四後香港大概有三十萬人移民
但當時仲有唔少人傻閪咁
相信一國兩制同五十年不變而無走

去到今日已經無人相信一國兩制五十年不變
大灣區融合已經事在必行
社會信用制度既硬件已經裝置緊

香港好快就變到同大陸無分別
到時有過半香港人搞移民都唔出奇
（每次投票都有6成人投泛民）

當大家都諗住移民，樓市需求下跌供應上升
你層樓個樓價就凍過水，仲唔好提層樓未供完
你手上啲港元資產都因為唔少轉移資金而跌
而家又咁岩踩正香港既十年經濟周期

你手上啲資產好快就貶值到唔夠你移民
仲未提外國見到咁多人移民會收緊審查

人人都以為自己係移到民個兩成
但無諗過自己係剩返個八成

所以咪諗住會獨善其身
繼續返工同睇直播就算

若果呢場運動輸左
班中產會輸得最甘

所以8.5罷工約定你

乜連登仔唔係個個都月入5萬、住私樓嫁咩？

Pish

8月5 大罷工

推

所謂成功，可能生活仲慘。

如果你覺得生活係中共監控下
司法執法大陸化變人治無問題

咁其實直接上大陸住仲好